隨著政府開始改口風，我地嘅方向同形式都應該改變

觀察今日政府口風，獨立調查委員會似有機會成立，相信唔少市民會覺得可以收貨
小弟認為現時可以慢慢集中全力爭取特赦示威者，避免被秋後算賬。

5大訴求呀
你一縮佢就覺得滿足你1，2樣就掂

無錯
不過之前好多人都認為要優先成立獨立調查委員會
而家係時候帶翻民意

push

要普選呀你老母想偷雞呀
一係民主一係解放軍攬炒
後果自負